【行動】927 留意時間和地點 x 我懷疑林奠係蜥蜴人

首先
連豬仔係宇宙第一

入正題
正話我睇對話直播 playback
林奠講野果陣係咁吞口水仲勁入 mic
似極爬蟲類就算唔係蜥蜴都係青蛙d fd
認同請呼吸

9.27 新屋嶺被捕者人權集會
首頁 / 香港活動及盛事 / 人氣活動 / 9.27 新屋嶺被捕者人權集會

9.27 新屋嶺被捕者人權集會
活動地點
中環愛丁堡廣場
新屋嶺集中營人權關注組舉辦
免費參與
起始：
2019-09-27
20:00:00
結束：
2019-09-27
22:00:00
新屋嶺集中營人權關注組宣布，將於 2019 年 9 月 27 日在毗鄰香港大會堂的愛丁堡廣場舉行「9.27 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」，抗議警方帶被捕者去新屋嶺扣留中心（英文：San Uk Ling Holding Centre）。927 新屋嶺集會已獲批不反對通知書。

【延伸閱讀】9.27「與青年感同心受」座談會
【延伸閱讀】9.27 球迷人鏈和你拖
【延伸閱讀】9.26 灣仔學界人鏈行動
【延伸閱讀】9.26 林鄭對話會
【延伸閱讀】9.26 利東街社福人鏈行動
【延伸閱讀】9.28 連儂牆修復活動
【延伸閱讀】9.28 民陣反抗威權•迎接黎明集會
【延伸閱讀】9.28 雨傘運動五週年紀念活動(葵涌)
【延伸閱讀】9.29 全球反極權大遊行
【延伸閱讀】9.29 荃灣區中學生罷課集會
【延伸閱讀】9.30「Pepe和你拖」人鏈行動
【延伸閱讀】10.1 沙田馬場 SUCK 泥馬
【延伸閱讀】10.1 灑淨香港
【延伸閱讀】10.1 沒有國慶•只有國殤遊行
【延伸閱讀】10.1 英國領事館集會
【延伸閱讀】10.1 三罷行動

927 集會聲援新屋嶺被捕者
新屋嶺集中營人權關注組表示，2019 年 8 月 11 日，有 54 名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中 31 人延誤送院治療。按警方說法，有 6 人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血，但民間指重傷數目不止於此，另有內情，警方或有隱瞞真相之嫌。而且警方刻意阻撓及延誤律師會見被捕者，嚴重剝削被捕者人權！

新屋嶺扣留中心位於新界北區文錦渡，接近深港邊境，距離文錦渡口岸只有數百米。新屋嶺扣留中心自 1970 年代開始運作，當時主要用作遣返偷渡者。及至 2019 年，反修例風波圍繞新屋嶺的負面事件出現，被外界稱之為「恐怖囚室」，引起公眾關注。新屋嶺集中營人權關注組成立的主要目的，是協助曾被拘留於新屋嶺受害者討回公道。

新屋嶺集中營人權關注組將於 9 月 27 日晚上 20:00 在中環愛丁堡廣場舉行「9.27 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」，抗議警方帶被捕者去新屋嶺扣留中心，並要求警方全面披露所有被帶去新屋嶺被捕者的個案，以及強烈譴責警方阻止或延誤議員、律師、社工進入新屋嶺接觸受害者，延誤送院，嚴重剝奪他們的人權及人身安全。因不反對通知書仍在申請中，故集會詳情仍有待確認。

[url]【NearSnake】原文網址＠

幫推

想幫你含

啜啜啜.. 雪雪聲

夜媽媽嚇死人咩

仲唔訓

日夜顛倒ing

陪你 一邊睇直播重溫一邊執屋

越睇越sad

天光了 你帥了嗎

開心些牙

咪熱門果啲囉

好吧 朕允許你帥
醒左幫朕再推
感謝你

幫我推多一下丫唔該你

一陣見

黎！出左門口未